# Alvadi emails project

**Письма разложены следующим образом в папке `public/build/`**

`xmas-time`  
График работы магазина в праздничные дни.  
На 8 чисел декабря и  упоминание о скидках.

`xmas-end`
Последние три дня работы и оповещение об окончании скидок.